大家會買咩零食睇歐聯決賽！？

完

飯

未入都已經估到又想抽梅西水

買狗餅

仲諗住認真討論